四字熟語知っていますか？

四字熟語　よじじゅくご

漢字四つの単語です。


沈着冷静　<br>
危機一髪　<br>
女人禁制


宿題です。この三つの四字熟語の読み方と意味を調べて、文を作ってください


1. 突然、とても大変なことになったから、沈着冷静のままいられなかった。
2. 実は最後バスは間に合わないと本気で思った。危機一髪、間に合った。
3. おばさんの若いころは大学は女人禁制ということでした。






